好彩睇左averager 4，差啲比人劫財財色

話說尋晚睇完averager 4 已經好夜
諗住反正大街都同後巷一樣冇人，就貪快行後巷
跟住有個芝麻人無端端從後跑上黎，拍我膊頭
我一轉身，佢就露出把西瓜刀

芝麻人＝ 我＝

芝：站住！别动！
我：……（唔敢出聲）
芝：把电话、钱包拿来
我： 大佬有事慢慢講…
芝：你说什么？！快拿钱来！
我：不用急…冷静点，我现在就拿钱给你
（突然醒起岩岩係facebook睇過一個post）
我：老兄，你看过复仇者了没？
芝：我现在就是要等你拿钱给我买票
我：你想知道剧情吗？我现在就可以告诉你
芝：不要！
我（大聲叫）：在結局裡！美國隊長會－－
芝：（即刻掉底把刀，雙手掩耳掉頭走）

我即刻鬆左口氣
多謝芝鋒bb 我先保住我菊花同銀包電話

點解會有負皮比gifbb

2/10
氣氛效果可以寫得更好

10/10

0/10
是咁的

真人真事

avengers batman 同女神女俠一齊隊死thanos 嗰下真係咸左

仲有女權超人話ironmen 同captain 係父權然後一下ko 佢兩個
心諗曬哂戲飛錢

劇透救全家

希望大家入去負評